有無人仲用緊iPhone6?

部機依家如何 有無諗住轉8/X?
舊電依家用2-3粒鐘就玩完
仲係ios9

諗住轉7
巴打個wifi有無壞左 電唔耐用但暫時接受到

壞咗意思係connect唔到？
無呀不過有時會彈出彈入

成日彈app同lag機 但又睇唔啱iPhone7&8

部iphone6就黎用左3年都完全無問題

想換8仔都唔得

12月轉7

完全無問題開心使用中

下年轉x

轉X

雖然而家部機冇問題

諗住轉7plus

個個舊電都無事？
消得仲快過倒水

打算轉7Plus
我部6已經壞到控制唔到佢

𨍭8

8成時間正常使用
有時彈app 有時whatsapp一㩒send會freeze幾秒

早排成杯水倒落去但救到
聽日轉7plus

個電去到得番1x%會用用下即變1%
開apps有少少慢

今年會轉X

今日換左舊電，打算再戰多1-1.5年換下一部edge to edge iphone

打算用多一年
部機差唔多3年 而家仲用到6個鐘 on screen time

iPhone 6 最近換左電
估計可以再用多1-1.5年

用左3年幾 完好無缺

同樓主一樣6仔 ios9 倒水電

倒水電呀

想轉8+

諗緊7+定8+

6+ 仲好正常
但要常備尿袋

6仔
換過一次電 但呢家啲電都倒水咁
wifi收得好差
人地收到我收唔到

用左成3年
舊電仲有90%
不過都唔夠一日用

6仔轉8plus 倒水電 壞wifi lag到

7+定8+好

倒水 唔帶尿袋出街生存唔到 等8plus送貨黎

6仔，一出用到依家，但得16Gb
聽日轉8仔256gb啦

ios11都無事，不過少lag(真係唔好up,介面奇差）

6升左上11
睇下下年幾時轉8

半年前換咗電 但wifi收得好差

7+定8+好 人生一大難題

前排換左電
不過都feel 到慢左
例如用kaiboard 會窒
諗緊上唔上ios11 好

用左年半 轉8+
最大問題係啲電倒水咁倒仲有mon成日有暗痕出現
有時就挽完game或者用完wtsapp會有個game畫面嘅殘影或者個keyboard嘅殘影

用左三年
舊電換過又用到衰曬 20幾可以突然熄機
想問下換機既各位 6仔留屋企定拎去trade?
Trade去蘋果定出面電話鋪

6plus啱啱換完電
用多一年換XI

今日轉 8

每次開要用到相機嘅 app (eg Facebook, SnapChat) 即慢

iPhone 4 痛苦使用中

6仔
打算轉7+ 但行親啲地方都話無貨
電量一般 可用大半日
無乜點lag機 係有時會彈apps

打算6仔轉se

一部6 一部7
部6唔裝sim卡舊電都幾好 返工睇片唔使叉住電睇

有冇巴打個wifi會成日彈返去4G
我就係因為咁data爆左都唔知

換完電後新嘅一樣 可再戰1,2年 唔想放棄個3.5插口住

6仔，上年換左粒電 升左上ios11開心使用中

Wifi真係
近呢個月好嚴重 壞得
我係房完全收唔到
諗緊點搞
有無人試過整 幾錢
係咪整得返

你地換電係去apple 定街邊

我都係，好彩電就倒得唔係好勁l

諗住壞左先換
ios方面仲係10 唔諗住升11

升左上11部機有無異樣

就黎兩年仲係ios9
冇諗過update, 新既介面好7
電都ok但開始lag左好多
本身都錫住部機用
宜家6s咁平有啲想轉

電已換
但仲係ios9
唔想換 無錢

我都係完全收唔到wifi電又勁撚倒水，等緊ip8

6s，I trust

6plus
前日換左電，又可以再戰幾年
10.3.3
唔敢上11

我係之前更新左個ios10 個wifi就死左 之後換左部翻新6仔 冇更新依家用得好順 但唔再敢更新

用緊冇壞電量正常

6仔 半年前挨過一次電，而家新機咁

Taobao換咗電
除咗前鏡像素唔夠，其他都無咩問題

Ios9

冇問題但想換機 iPhone x

糾結緊轉7定8好 兩部機相差唔遠 但最要個問題係部6用極都唔壞又唔爛 過唔到自己心理關口

轉8
現家部6除左用電用得快 其實都無咩問題

電量反而可以接受。本身唔追開新款，應該用到壞

上禮拜轉咗7plus

我都係 所以唔諗住換

屌9佢 屋企wifi收唔到 出面其他wifi就收到 同倒水電

感覺好似可以用多一兩年🚬

一部6，一部s8+，部6攞嚟粗用，飲醉跌咗都無咁傷

已經係咁跌都唔壞

最近換左電

6+換左次電，個mon間唔中誤判/無反應，換8+

諗住換iPhone X
自換換過一次電 換之前得返1/3電量

買左8了 爆左MON4次

6s+用左一年多少少 粒電無咩問題 所以可以再等佢出下一部iPhone

部機由液晶體、mon、電池、到home button 都已經係先達換過，但依家無乜問題，打算下年轉X

我諗係你問題
你平時點用? 我都係用iphone 6
我用battery life個app check, 舊電仲係83%

咁多人講wifi有問題 係咪6仔出事

真心一問，而加換iphone 6s係咪不智

我識人部ip4都仲用緊，講真如果唔係追新機，ip6起碼可以用多兩，三年

用緊 6月果陣啲電倒水咁倒，10分鐘玩完，換左次電兒家好好用 係有時轉app慢左啲

部6仲好健全 電無倒水 wifi收到
係嗰陣on9買左16gb 完全唔夠用
訂左ip8 等收貨

6仔 啲電都係好似倒水咁

你地換電係街邊換？

用緊6 電 wifi冇大問題
係比之前lag同多左死機
諗住用到壞先換x

我部6仔爆mon爆左最少4次
對上個次連個框都彎埋
用電話個時會見到裡面d零件發光光到開電筒咁
丫頂佢
換左個mon同個框之後又無事好好用
粒電仲有83%都用到一日
係gps壞壞地成日定左我係個海到
Wifi接駁有d差
但小問題接受到因爲部機仲幾快
會繼續裸機開心使用

舊電好似倒水咁 load apps 開始慢
時不時又係輕機 諗住walkin 8仔算

我都壞壞地收得好差

利申由出iPhone 6開始用到宜家

暫時唔覺有啲咩問題

同日口

就咁比錢換電咪得

同緊6plus
個touch ic應該壞左
Touch screen經常誤判/touch極都冇反應/個screen自動郁
用到個人好燥底 但好死唔死佢又間唔中會正正常常
當佢正常個陣其實部機好好用架喎 又唔會倒水電 雖然係會lag 但個情況我都仲接受到
有d想換機 但8同X我都揀唔落手
可能選擇捱多年等新機
利申：用左兩年幾咋

（其實會唔會去先達換左個touch ic好過買新機？我之前上網查過 iphone6plus個touch ic本身就有問題 官方都承認左 好似話就算整左都治標不治本 咁整唔整等佢捱多段時間？）

出街換

前兩日升左上ios11冇乜問題 用左2年9個月 冇花全美機身 電都冇乜問題 但都想知邊到換電好
利申: 見到部電話keep到咁精神又靚仔好大滿足感 多謝媽媽送俾我

個touch

冇諗住換

Btw依家7 128賣5588好抵屌

有fd係深水埗換 好似300幾

6PLUS
仲好順
就係想換電
FACEBOOK 見有$250 觀塘

6仔用左3年開省電模式可以頂8個鐘，出年先換x

同問換電
出面有post 講淘寶電池，自己換

之前部6倒水咁倒，之後換左部zp機，可以用到成日 依家ios9.2.1，冇咩事都唔會update

用緊6 個mon爆曬睇到零件
wifi慢 經常彈app 開whatsapp要5，6秒
考慮緊轉8 256定s8
s8真係好靚但我iphone4開始用
唔知轉會用唔用得慣
而且an機好似用耐左會lag
求理性分析

有冇人睇youtube成日有啲片load唔到

除左用唔到Apple pay個nfc之外一切正常
可能出年先換8/X

爆左玻璃
其他ok

6仔 16gb
想死

利申: 等緊部8+送黎

用緊6+
等緊部8+

多手升左ios11 諗住換8

街邊 250左右

一樣正常使用中

前幾日換左電，開心使用中

可以再戰多至少一年

正常使用中，但買左64gb8
呢部俾爸爸用

千奇唔好升11
可以玩多幾年

iPhone6 64GB
用左三年都唔係話特別lag 換過一次電
iOS11開心使用中

7plus 128邊度有貨？

今日8plus攞機 過多兩年先玩無邊框機